【國際戰線】#FreeCatalonia 加泰戰線

香港人唔好再睇低自己 香港既反政府／獨立運動
完全掀起左國際社會新一波既反專制浪潮
特別係香港抗爭強弱懸殊之下「和你塞」「爆鐵」戰術
已經令智利 加泰人 有參照
今日香港人關注加泰人抗爭 他日加泰人亦有機會繼續支香港 令香港係國際戰線打得更遠

有部分手足講過 支持加泰獨立＝美國反對 所以唔應該支持加泰獨立
但既然香港追求既係民主自由 應該包括言論自由在內
特朗普支持香港 唔支持加泰 但國際情勢千變萬化
他日國會議員 未來下下任總統就可能相反
唔會因為一時之間既政局 就放棄支持普世價值
想支持加獨既儘管支持 反對既就戴頭盔 集中推黑警濫暴 tg射記者既片段 留言支持非暴力抗爭

香港人要繼續發揮影響力 係twitter既世界入面全力支持國際社會
以下係小弟略盡綿力搵番黎既tweet 大家盡力retweet

hashtag

#Catalonia
#CataloniaProtest
#FreeCatalonia

西班牙黑警拉記者：

黑警爆記者頭：

黑警後巷主動掉野挑釁加泰人

黑警推手無寸鐵既平民

推

黑警落車鳩拉黃衫人
因為黃衫＝支持加泰

黑警清場後自拍

加泰人 公路和你塞

黑警發癲攻擊酒吧

push

黑警酒吧搜捕加泰人

黑警上巴士想拉人

黑警臥底拉女示威者

唔好理人啦
顧掂自己都唔得閒

retweet有幾曬時間?

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

Hong Kong twitter 戰線都未成功

y not both

加泰人高速公路和你塞

不過太多都係西班牙文，好難留到cpmment，唯有幫手RT

希望大家明白
香港自己twitter戰線
無外國人幫手retweet
一定唔會成功

今日你以香港人身份retweet其他國家既抗爭
其他國家他日先可以retweet番香港條戰線

加泰抗爭 和理非現場

快啲入去支持下佢哋啦